[鯨大］OU BBA BM~毒撚搵組員

求group mate 個個都一堆堆，小毒撚表示想識朋友同組員

問下professor可唔可以自己一組啦

放低自己tg做個朋友

搵到上連登

自己一個一組會好慘

無計啦

絲打？